有冇人很鐘意洗牙

Me
一推門見到張床就很興奮
聽到牙醫一開支水槍啲滋滋聲很C暢
然後用刮起勢咁清走啲污糟嘢
搞完一輪排牙白返晒

我射d落你個口到 仲白過你洗完牙

你係絲定巴

有沒邊間介紹，真心想洗

俾樓主含一定好舒服

洗牙d吱吱聲聽到打冷震
搽啲嘢上牙又苦
仲要長期擘大個口流晒口水好辛苦
不過驚口臭每年都會去洗一次

我都好鐘意

唔開名
睇開大埔翠屏商場嗰個牙醫
洗牙五舊水 識人平啲
牙醫叔叔很有耐性
Baby condom都有提過佢
打去問下價錢先

米色拉

米癲拉

建議你讀牙齒衛生員

正常應該唔使搽嘢上去喎
啲吱吱聲係強勁嘅水柱 配合埋支鐵刮 刮刮樂

好似要有Bio底

我鐘意姑娘洗，唔想同男人咁近接觸

利申：紅巴

Same

你追求另類負距離

圍爐取暖先

下個星期去book洗牙

愛清潔嘅巴打一定很多女

好鍾意洗完牙好乾淨嘅feel
一年洗兩次
但睇開個牙醫話因為疫情，暫時停咗洗牙

有人知幾時可以洗牙未 次次牙醫都係有疫情叫我唔好去洗

我排牙好黃

有無牙醫呢段時間可以洗牙
好耐無洗

那有女

#11講咗

其實可以洗 理論上牙醫自己已戴Face shield+N95保護自己
不過我嗰個就無

你會有

你依家冇
唔代表將來會有

係啲用具同環境。

北角梁家榮 之前成間鋪都係文宣

呢排都冇得約洗牙
自己買左個超聲波洗牙針返來玩
D茶漬同細牙石已經洗走左9成

會唔會私家好服務過政府架，好驚去洗啊，有陰影，開腦電鑽聲諗起沉默的赤龍

係沖水聲
你剝牙先會有電鑽聲喎

pinned

以前去菲臘牙科.
D 鬼婆醫生真係會咁, 成對波迫晒埋嚟

你鍾意五十路嬸嬸

以前細個去完牙科保健
返去搣雜誌d 明星相畫黑d 牙
再拎指甲鉗/筆/針黎cosplay 洗牙畫返白

洗完會白好多究竟有幾污糟

細個試過自己撩走粒蛀牙黑色嘢
睇牙醫之前仲搵牙膏填咗個窿
諗住唔使俾牙醫話蛀牙
點知原來嗰粒蛀得好深 要杜牙根
好彩係乳齒

所以會飲少啲咖啡

5,6年無洗牙
開返就去洗

邊度買？

五百好貴，唔捨得

可以去菲臘牙科
不過要很早起身排隊攞籌

洗牙D 水成日會kick 落喉嚨
舉晒手想話比姑娘聽唔C服. 點知比佢禁返低
佢話忍多陣, 好快完
自從果次就唔敢去洗牙

OF COURSE!
所以有啲人洗完牙好酸軟 就係因為牙石厚得濟

我洗果陣每隔三四分鐘醫生就叫我浪口
所以啲水唔會積到滿晒

早幾日洗左應該有20mins
好多茶漬
以後唔飲茶了

飲綠茶會好啲 紅茶啲漬厚厚好多

搵牙醫射你

是

鐘意洗頭多d

去髮型屋洗頭係享受

好想去洗
但係因為疫情關係唔敢去

有冇九龍區洗牙推介？
最好近黃大仙

有架 最後搽

氟化物之類嘅嘢？

幫你推推問下

求介紹

好天真

淘返來
2xx

有冇link share🙇🏻‍♀️

勸你地唔好亂用

5年冇洗牙了

淘宝就收皮啦 仲要隊入口嘅嘢
正正經經買p記水牙線咪算

早幾日先洗完黎，比想像中正好多

雖然牙石、污糟野洗得七七八八，但洗完見到大牙個度仲係有啲牙石係度，係咪冇用超聲波洗會冇咁乾淨

洗洗下個牙醫個波壓埋黎，遮咗視線一半，距離好近，差啲噴鼻血

邊個咁正

咁你應該同牙醫姐姐講 未洗乾淨你係唔會俾錢
如果唔係 就地正法

恐怕唔係有啲舊，係好X舊，你完全想像唔到2020年仲有咁樣嘅牙醫診所

入去好似搭咗時光機

唔明點解你會推介比人我覺得係屬於不可一不可再

因為個牙醫好細心
起碼唔會chur

我好怕睇牙
因為次次條脷都唔知點放先好

好似點放都阻住牙齒隻手咁
有時又好想奶佢隻手

就咁search超聲波洗牙神器就有
佢掂到牙肉會停
掂到牙先振

不過我都係淨係夠膽洗少少顯眼個d，的確係會甩晒

竟然會有人鐘意洗牙

真 條脷點擺都擺唔好
係咁被個牙醫話
睇唔到自己條脷好難控制，可能比塊鏡我睇下會好啲
想奶佢隻手你猖狂咗啲喎

含慣人
有嘢塞入口
會習慣左奶

上星期洗完。感覺好正

你有冇蛀牙先

半年洗一次叫唔叫鍾意

快啲去洗啦
睇Pin

識嘢

奶嘢師

快啲去洗牙啦

可能係我嗰間先係咁
不過其實冇faceshield/N95係牙醫中嘅風險>>我中招
可能係我搵嗰間先後咁奇葩
Pin嗰兩位可能有都唔奇